（有仙氣）日版《那些年》重現原裝經典

翻拍自台灣賣座電影《那些年，我們一起追的女孩》的同名日本電影，由日本當紅女團乃木坂46主將齋藤飛鳥飾演日版沈佳宜，男主角柯景騰由上位男星山田裕貴擔綱。電影將於10月在日本開畫，電影公司搶先於今天公開首支預告片和宣傳海報。

日版《那些年》以2000年代日本為故事背景，並特意走訪台灣取景。預告可見日版重現了不少台版的經典場面，除一眾演員排排坐在海邊的指定動作，還有男主角上堂瞌眼瞓遭女主角用筆篤背脊一幕，以及兩人在台灣約會放天燈的場面等。另一個注目點是他們在戲中的校服設計亦跟足台版，齋藤飛鳥獲不少網友大讚仙氣十足！

去片

唔夠台版靚

唔夠台版黎喎....

吊你老母打咩

飛鳥第一

老老實實, 台版岩FEEL D
日版星味重, 台版平民D

想吊住你老母打

我反而想睇下日本會拍成點

姐係唔知點講 陳研希係似返個種中學似讀書叻叻地 唔太靚 感覺成班入面係有發言權個種人 日本靚係靚但好似好柔弱 anyway未睇過佢所謂原版點形容

得罪講句
小籠包嗰期雖然正
但都唔係飛鳥bb嗰皮

日版條女咁離地

條仔個光頭look有d似輕度弱智

男主不作評論 女主一定日版>台版

日版男主角個妝會唔會做多左

屌人地台版個種, 唔係世界第一靚女, 但係就做到吸引男仔既女仔, 呢種女仔唔可以太廋

日版太廋啦

高下立見

飛鳥bb正好多

唔講靚唔靚 我覺得個角色陳研希比較啱feel

日版靚過龍，冇嗰種同自己青梅竹馬feel

點解連件校服都要跟返台版

台版都靚過頭

真實上九把刀個女神個樣....

駁唔到
btw說好的不再狙擊宇澄bb呢?

山田裕貴唔掂囉

點解唔搵橋本愛BB

起碼唔會硬加打飛機情節

睇嚟會高質好多

佢依家已經成個阿嬸咁

條女整到橋本環奈咁既樣既

台版柯騰贏9條街

日本個女星無台灣咁合眼緣
唔識點講 總之就係無女神feel

台版柯景騰贏太多，日版無學生嘅感覺

台版比台灣人睇
日版比日本人睇

日本最o岩做沈佳儀應該十年前既長澤

留名等av商騎劫
唔知點解瘋狂唸起D 體育堂情節

柯震東靚仔好多

小龍包果陣無咁包

正評喺比架仔架妹

唔喺比套垃圾戲

唔好意事，我覺得日本妹贏陳研希幾條街
陳研希好大媽feel

男主角就台灣贏

個男主角唔太得喎

根本就係套「神鵰」定妝有問題，陳妍希就算真係肥左，塊面都唔會漲到咁啦

台灣版好好多

陳妍希吊打成條街潘

雖然我係日劇撚
但好似台版好過日版

一堆日本人 係台灣發生既故事

台版貼地d
同埋太經典了

九把刀 堆電影啲選角都好好feel

日版...可能日本啲叻學生係咁啦

飛鳥

台版真係好好多
唔夠pure唔夠true

飛鳥瘦到好難睇 唔識欣賞

做乜鳩日本版都要著返台灣校服

新版太mk

講真 樣同仙氣就飛鳥贏嫁啦 但陳硏希就係有個種平凡中帶少少氣質 仲要娘娘地 咁先至夠貼地 令人容易d投入套戲

飛鳥好撚正呀
陳妍希收皮啦

角色黎講陳妍希岩feel d

日版條仔好唔掂

台灣中學女神普遍係陳妍希咁既樣
香港同台灣差唔多，所以香港人會覺得台版正常

日本中學女神普遍係飛鳥咁既樣
可能係架仔眼中飛鳥咁樣先正常

日版唔現實

日版好畢

呢D咁既垃圾電影都要玩翻拍

主題曲用埋 whiteeeen 首歌就 perfect

日版主題曲呢

齊騰飛鳥

其實日版搵西野七瀨做會岩feel d

垃圾日版

點解成套拍攝手法要咁似台版

日版條女無feel

齋藤飛鳥太靚女啦

如果現實改篇,條女有咁靚,佢身邊唔止5隻狗公啦

沈佳宜呢個角色，
要係啲男仔覺得好gfable，
但女仔係會覺得一啲都唔靚，
先做得到

髮型問題

當年所有女同學都話陳妍希柒同肥 同埋冇乜邊個女仔鍾意睇

台版有親切感好多

絕對係陳妍希最適合那些年

點解日本改編電影可以咁死板 竟然變都唔變照著台灣校服

男主角台版贏晒

女主角講靚既話日版靚成條街
事實上你要搵個女明星靚過陳妍希，中港台韓日都大把選擇

不過陳妍希既神奇之處在於，明明唔算係靚女，但某啲角度一笑上黎突然變得好吸引

最記得係柯景騰喺運動場望住佢同彎彎行果一幕
紮住條馬尾笑得好甜既樣

點解韓國, 日本, 台灣 成日互相翻拍電影/電視劇

就好似 流星花園, 惡作劇之吻..........日韓台 都拍過

家陣又到 那些年...........相信韓國好快又跟住拍

當年那些年真係幾震撼

陳妍希有女同學feel,日版全部人都好mk

可否拍埋我的少女時代

想睇十年前結衣
my boss my hero

女主太靚、山田裕貴太mk

呢張影到咁邊似學生妹
根本ol look
日版起碼似學生妹先啦

Btw 日版條仔好柒 又唔似學生
搵北村匠海好過啦

有無分加

拍到99%還原咁

匠人精神

台原版都係一套垃圾，變成唔擅長掌握節奏嘅日影，會變成點

沈佳宜正好撚多

又去台灣取景，都唔知重拍嚟做乜鳩

仆街，日版個男主角，咁似平時睇ＡＶ個卷毛男優既

長澤做 會變左求婚大作戰

識食

仆街 我知佢講咩

一撚樣

AV男優: ムータン

上位男星:山田裕貴

既然要拍到一樣，咁我睇番原版唔好

條女咁撚柒就摺埋啦 出嚟獻世咩

一模一樣？
D創意去晒邊？

條女都似平時d女優

北村匠海咪一樣係柒頭

北村匠海佐助型毒撚感覺

佢個feel啱做鄉下戇學生

個日本妹 擺明校花嚟既

日本近年啲真人做既戲 真係 垃圾級

要專登去台灣拍 除左人唔同左冇分別
不如淨攞劇情係日本拍好過

點解唔改做日本做背景
夾硬跟原著用台灣做背景好格格不入

不倫不類
同大陸拍求婚大作戰一樣咁柒
成套照dup有咩意思